「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

文宣
連儂牆
Telegram ig fb

telegram 公海

，

聖誕攪抄

正 可以Shopping

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

推

行動post

Push

要番6月個勢！

文宣

推推

我要攬炒

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推！

推！香港人！

上熱門！

最愛shopping

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰缐］德國威瑪有人自發聲援我地

殘體字

我要買禮物

推！！

甴近平

甴近平 曱甴王 習近平

甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平

甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平

甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平

行動 post 請廣傳

甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平，

Shop完過黎又得

又推人去送死比人拉 我支持 推

甴近平 曱甴王 習近平，
甴近平 曱甴王 習近平
甴近平 曱甴王 習近平

遊行都係送死
咁不如放棄算啦

點解唔去工展會

i am ready

唔好放棄 未拉曬 支持 推

push

好鬼喎 送頭不了

講笑姐 我會去 支持

地點未公佈 可能有工展會呢

利申 我只係幫手開post推 唔係搞手

P

推
做生意呀拿

W

A

推比多D人知

S

聖誕冇野值得慶祝！

出

幫手推

Z

黎啦
要黎既始終要黎

D

講真
日撚日係到和你SHOP和你展有咩用?
根本成個社會都慢慢唔再出來
爭取條撚咩

見樓主一個人推左幾頁就幫下手啦

咁又日日開花咩，你唔攰我攰呀

一齊濕平

up

唔好放飛機

區選後開撚過未?
而家有日日開?
個個都好似你咁:你唔攰我攰呀
咁就死撚得啦ON9仔
你講呢番說話對得住手足咩?

pishhhh

屌嗰日3個deadline 睇下呢2日做唔做得哂

攰可以放鬆下抽離下
但唔代表乜都唔做

黎啦黎啦好期待經濟收皮

到時冇人就冇說話鬧班唱淡撚架喇

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

咁你發起睇下有無人和應?
我知你好想向政府爭取籌碼，但係首先要多人先開到花。呢類和你shop就係攞黎warm up，等大家ready番又要開波
我好聲好氣你轉過頭就情緒勒索我，有意思咩？點解唔係做好件事先對得住手足，而係一昧向前衝就對得住佢地?

推呀 推呀

堅持住呀 手足

i love shopping

岩呀，所以呢啲softcore啲嘅活動其實好岩做warm up，同埋最緊要做番個勢，呢啲活動唔敏感，唔係勇武先做得，適合帶大家入番抗爭mode

你見而家連登啲反應都估，行動po得小貓三四隻推，啲膠po又出番黎。 唔好expect會有以前嘅規模，死跟以前嘅format唔一定會贏，慢慢黎啦手足

pish

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

區選差唔多三星期已經

lau ming

一齊Shop

攬炒

推啊

呢個我都覺得好灰，星期日個遊行雖然話人數都咁上下，但係好多地方啲人都打回原形。IG story再見唔到啲文宣，又變返飲飲食食，好多我以為真黃嘅都唔再黃。
好就好在黃店呢樣野都仲keep到，可惜你話對個政權有無作用?應該少到無

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

講咁多 不如幫手推多幾下post

其實一直係度講住經咁推po

On 撚9 用支國國歌做文宣
食撚懵左定3毛?

V

感化淺藍系列

ok

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

你試下叫烏克蘭人用俄國國歌做文宣呀柒頭

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

12.15 和你shop
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

真係唔知 推

推呀

光復香港！

好

到時見

係。文。宣。呀！

一定要有特定活動先聚到人架，例如

唱歌
摺紙
寫聖誕咕

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴.。

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

攪多D和你SHOP，等D支那人知道香港唔歡迎支那人，叫佢地唔好再黎香港。

和理shop

搞工展會啦！

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推喔

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

要人arrrr

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

和你shop

好期待見大家呀

831 1111

推！！！！

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

行動po 推

曱甴近平

Pushhhh

幫推

行動po

想行返光復十八區

Tuiiii

［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

18區黃藍食店Bot

就係要呢啲行動post

推爆呀

港女最鍾意shopping

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

推呀 屌

Tui

推行動post

真係冇人知

行動post一定要推爆

F

推!!!

星期日行街

多人d知

行街

聽日有咩行動？請推行動post

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

推呀
我都唔知

推返上熱門先

當日12點先通知好似唔係好夠時間?

捱

應該總有一個商場係你附近

記住和你shop一定要有特定活動聚咗人先，例如

唱歌
摺紙
寫聖誕咕

記住和你shop一定要有特定活動聚咗人先，例如

唱歌
摺紙
寫聖誕咭

行動post 推
(唔記得有無推過 推多次)

Shop

個和你展 同個 和你aia呢？

18區遊行！！

721

輕輕一推

推爆佢呀

Shop shop shopping

點解仲未出聖誕連豬

我知

Must join

推唔郁

真咩？ 無消息咁

[日本撚注意］與其關注大J鬧7線KOL 不如Twitter 推聽日（12.14）涉谷行動post同後日東京遊行

星期日出唔到

推推推

星期日出黎啦喂

1215 和你shop

堅持經濟攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

要有d活動聚人先
唱歌
摺紙
寫聖誕咭

行動呀

區選後d行動post推唔上熱門
完全唔知有活動

行動post 推

要有共識，默契，信念，從而開發全新溝通渠道，配合連串密碼，令對家攻防失據，無從估算……

民間智慧全面進場

繼續推呀

想多人去，就係fb做宣傳
自己圍爐打丁無用

和你shop埋一田

tui

推啦屌 靜咗好耐啦香港人

[大型民調]如果㩒一個掣，你同共產黨會即刻喺世界上消失，有幾多人肯㩒？

知道

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

重要行動Post 要推

推推推！

strong push

做野啦
叫多d人去

堅有？

shopping yeah

麻包袋

s